the fight for Ukraine:last days of the revolution

歷史研究

屌! 星期五搞個公務員集會真係無撚用!!!

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group